# PartTime
Sebuah mobile application yang bertujuan untuk
menghubungkan pengguna yang sedang mencari pekerjaan sampingan dengan pemilik
usaha/lapangan kerja yang membutuhkan tenaga kerja. Aplikasi ini digunakan untuk para
pengguna yang ingin mencari kerja sampingan. Di dalamnya pengguna dapat melihat lowongan
pekerjaan yang ada pada beragam usaha/lapangan kerja seperti barista, shoe polisher,
tutor/guru dan lain-lain, kemudian pengguna dapat melamar pada pekerjaan tersebut. 


# Dana Setyaji WIbowo         15/385389/TK/44051